政治咖哩飯 衞署暫棄科興疫苗 歐議會譴責鎮壓香港 中歐協議或觸礁

政治咖哩飯
衞署暫棄科興疫苗
歐議會譴責鎮壓香港
中歐協議或觸礁
- 22/01/21 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
273K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《衞署暫棄科興疫苗 歐議會譴責鎮壓香港 中歐協議或觸礁》

*** 2021年01月22日 9pm 直播 ***

Facebook:

支持城寨Patreon